【回帶】李 澤 楷 持 有 中 興 首 曝 光

【本報訊】電訊盈科（008）主席李澤楷增持中興通訊（763）股份，達需申報水平。據港交所股權披露顯示，李澤楷於上月27日，透過旗下私募基金PineBridge，場內增持中興通訊好倉50.32萬股，其持股量由4.94%增至5%，現持股量達3,780.8萬股。

上月增持股份至5%

資料顯示，李澤楷以每股平均價17.562元增持股份，持股量增至5%，涉資883.7萬元，該股上周五收市報17.26元，較其增持均價低逾1.7%，李澤楷持有股份市值逾6.64億元。
由於之前李澤楷持股量不足半成毋須申報，故今次是其持有中興股份消息首次「浮面」。
據資料顯示，目前李澤楷直接持有超過5%股權的港股有電盈、香港電訊（6823）及盈大地產（432），僅餘的600股東亞銀行（023）股份已在10月中全數沽出。

有Richard拓住個價有乜好驚

6億對於佢黎講係小數目

走得好 走得鬼馬

能力好不如命好

新女腳頭好

驚閪
玩多次私有化條數喺返道啦

老豆咁醒 個仔咁蠢

唔係點解老豆只係俾大仔唔俾二仔

小超無可能收唔到風走唔切既

每股平均價17.562元

唔蠢喎

其實楷仔應該都係當係炒下股賺零用錢咁

賣撚晒啦

小超美國果邊一定有人收風啦

零用錢

中興好似一拆二過啦

復完牌 跌撚埋 佢都仲未蝕

輸左咪叫Daddy俾番我囉

2015 年舊聞

2015 升到30蚊果陣都放晒啦

人地放曬都唔會同你講啦

人哋攞啲碎銀玩下打發下時間你哋又咁大反應

或者跟本唔記得

連登仔仲要鳩人